覺唔覺政府只差一步就贏？

依家出黎既人少左好多
因爲和理非唔敢參與

只要依家政府拉晒企前線既勇武
和理非只會敢怒不敢走前線
基本上成個運動已經瓦解

恭喜政府就黎贏
Gel

Gel 係咩？

喂喂
收皮啦好嘛？
拉

大佬彪

Pull

大家可唔可以面對現實 ... ？
一味拉Post
我陪你拉囉

但請理性正視現實

連登仔不願面對

睇見咁多人受傷、被捕
真心覺得班後生好慘
有時真係寧願冇開始過成場社運
老實講，示威者一方原本都屬於低勝算，值搏率低
都唔知做咩係咁帶風向叫d 後生上街公民抗命
唔值得付出咁多年輕人既前途作為賭注